各位巴絲幾耐執一次房？

睇到隔離巴打貼個書枱房相有感而發

我自己勁懶
到頂唔順個日先會執房
枱會好小小
要用個陣就會執
我身邊女仔fd都都同我一樣
定係我地有問題

每日執房/枱

頂唔順先執

或者分享下點樣可以保持整潔
利申好無手尾

還可怎麼爭取

無房

投契極

我最誇張試過成床都係衫
3個月無執過

咁有枱咖嘛

十年都有 黎緊搬屋終於要執

得不到世人的允許

頂唔順先執

利申：每一日都會頂唔順

印象中未試過.

你係唔係好有手尾

你每日會花幾多時間執

有無變狗竇定你好有手尾

心情好先執

5年~8年

逢星期日上午十時至十時三十分

逢星期日洗衫果執

其實每日都係十至十五分鐘
因為每日都執 基本上唔會太亂

一個星期兩三次 十幾日大執抹figure